Trump: 如果我輸了，中國將統治美國，美國人要開始學中文

美國人:

Sir this way

侵侵係連登仔

見證美國沒落

你個我知單眼佬都知

of得美國人唔知

荷里活嗰班，體壇嗰班就收皮啦，最緊要係money